---
Title: Overview of 3sem Project
Subtitle: General read me
Main_author: RUTR
---

Documents
==================

Der er her vi lægger formelle dokumenter, som er/bliver til PDF dokumenter til undervisere og studerende.

Alle .md file vil blive konverteret til pdf g lagt på pages
